各地區區議員，請立即跟進各區二噁英問題。

各地區區議員，請立即跟進各區二噁英問題。

收到

我只在意場運動幾時可以爭取到,
二噁英, 我唔介意

推

俾你贏今次，香港民族集體滅絕，人口更換，香港回復原狀。

屯門即刻開會通過獨立調查果日毒氣事件

Lm

識唔撚識

同埋要求所有私人物業管理公司出聲明，
禁止警犬冇搜查令進入私人物業範圍

有業主立案法團反對嘅，
就收集業主支持，
重組業主立案法團

我要犬隻淨係可以係狗屋玩

收皮喇，你係on9定五毛呀？

大家重視既野唔同啫, 唔同意見就係ON9 OR 五毛
我只重視呢場運動既勝利,
二噁英? i don't care

二惡英必須跟進
拎到證據就有更大勝率，直指黑警 政府 中共，直接打佢哋一巴
之前環境局同埋衛生署仲話冇問題，今鋪你地等全港市民聲討率先落台啦

推！